《頭條新聞》司法覆核排期2021年6月7日開庭

香港電台節目製作人員工會和香港記者協會早前共同入稟司法覆核通訊局就《頭條新聞》的裁決，高等法院已排期2021年6月7日至8日開庭。 有關是次官司的經費，香港電台節目製作人員工會和香港記者協會正積極研究公眾籌款的細節，稍後將會公布詳情，敬請大家留意。

2020 仲講司法覆核

不如話法治未死啦

做又屌 唔做又屌

如果你做之前唔預判成功率
同時唔知做呢件事同時係endorse 緊香港法治
呢d叫蠢

不過吳志森都係支持接受委任，認為立法會戰線有得打，而家入紙endorse 香港法治真係唔出奇
同泛民endorse 立法會真係一鳩樣
大家都係另類維穩派
制度內抗爭無撚敵

吳志森真係on99
仲活係d100個世界

是但你啦 總會搵到班相信法治嘅黃絲豬捐錢

你留意返
佢地立場根本99%一致
同路人黎

唔怪得而家冇晒街頭抗爭

應該好多醒目仔預判成功率低所以唔再勇武

所以而家街頭抗爭又無，制度內抗爭又無

司法覆核係記協唯一可以做既，呢個係起點，佢乜都唔做其他人想出手都冇機會啦
佢唔提司法覆核你仲記唔記得呢單野？

利伸：委任派食屎，同意你講佢地endorse 非法議會係戇鳩

五毛又搶到#2

入立法會抗爭入又屌唔入又屌

又老屈
我唔撚信法治喎

唔代表佢做司法覆核要屌

諗野闊少少啦

你係即刻駁嘴d fd?

機會渺茫，盡做

原來勇武係制度內抗爭
原來勇武endorse 香港法治
斷章取義屌你老母

咁你條柒頭就咪拎成功率黎講啦

即係唔關成功率事啦，大字就岩咩傻鳩

支持